一條友想係台中落club 有咩要注意

睇過下介紹 好似 x cube最出名
之前未去過club 有咩要注意？

想見識下

好多因兒

留名睇包膠